萬寶路 綠白色包裝果包叫咩名？

個size比一般萬寶路煙盒仲細d既

屎

純薄荷萬

風薄

好似又係喎。
咁薄荷萬 就係正常size果盒？